停一停，諗一諗

做每個決定都要小心

Haha